星島日報:C朗冷血：祖記投訴無理

痴線

【星島日報報道】因一個爭議性十二碼，祖雲達斯門將保方再一次無緣歐聯錦標。操刀的皇家馬德里射手C朗拿度不但沒同理心，還批評保方等投訴無理。同時，他今仗射入關鍵十二碼後，成為歐聯史上首位連續十一仗士哥的球員。

外界普遍對保方的遭遇深感同情，C朗卻落井下石：「我不明白他們為甚麼要投訴？若沒有犯規，盧卡斯華斯基斯已經將球射入網。今仗貝拿迪亞等祖雲達斯球員多次從後侵犯我們。」或許自知禍從口出，他賽後在球員通道跟保方擁抱，以表同情。

個人層面，C朗繼續創紀錄，在今仗個人第一百五十場歐聯射入關鍵十二碼，自上季決賽至今連續十一場士哥改寫歷史；一季入十五或以上已是歐聯紀錄，他更連續三季達此指標。他各戰綫亦連續十一場為皇馬士哥，只差一場便平個人紀錄。

當疤狗成為體育記者

疤狗定蛆狗黎

反牙朗已經做緊記者
反小花既仲讀緊書